癲狗老細

老細日撚日都打返公司屌人
有佢講無人講 完全無道理
忍唔住反駁幾句 佢又屌多兩錢重
屌佢老母 中年女人做老細真係好撚難頂